聽日轉一號

8月1日

力忍唔住要俾10/10分

樓主示意圖

哈哈哈哈哈哈

根據警察通例20章14條要求你出示委任證
否則
根據香港法例第228章22條相信你干犯冒警罪行

屌

預左